點解D人咁鐘意吹奏大排檔

成日見D人係度吹奏大排檔, D地方又迫又污漕,坐得唔舒服, 咁鬼嘈, 連朋友講野都聽唔到
而且來來去去咪又係個D餸,都唔知有咩好食, 見D人仲話有鑊氣先正, D西餐同日本菜夠無鑊氣啦咪又係屌打中菜
係咪D 細蚊仔未食過正野所以先會吹奏
正正常常出黎做野見識過世面既都唔會去啦

根本西餐同日本菜都好普通
係班井底之蛙先會猛咁話好食

好食喎

認同樓主 我而家都係去幫襯連鎖店多

樓主識食

大排擋食親都驚有小強，真系吾敢再食

覺得好食在邊度呢？

食開M記，根本屈機

狗都唔屌

窮撚先去食

根本俾d 人吹大佐

Yes

又迫又污漕又嘈

"西餐日本菜屌打中菜"
?

有問題

收皮啦5毛狗

D囡囡會唔會同你講想食中菜啊?

食環境?你奶地板啲水同吮骨呀?

環唔舒服，又嘈，又迫，又污糟
價錢又唔係平
咁點解仲要食你大排檔，on9

以前d 大排檔好食既都上曬鋪，有d 發左達啦
好唔好食睇師傅既姐，邊有話大排擋一定好食定難食